十零歲嘅手足危機意識要重啲

想就住小巴佬篤灰事件講下

睇返報導，啲手足睇落係十零歲，仲要全部黑衫狀態被捕

其實離場時就應該要換好衫，最好係甚他顏色，唔知佢地有冇喺車上講咩野，不過上到車就唔好講發夢嘅野，你地仲未脫離hot zone嘅搜捕，要保持低調

其實每次出親黎，不論主線任、副本任、定係街坊場，我都留意到一樣野：就係未夠秤嘅細路總係好缺乏危機意識，好多時都帶有玩樂氣氛

最簡單例子就係之前黃大仙狗屋竟然有班細路火影跑過去防暴果邊，要人嗌先識返對面

請緊記我地係打杖，唔係打機

如果你係喺商場唱歌時玩嘅，冇問題，因為好安全

但係喺做任務時，入場、打緊、離場，全部野都要計劃下，唔係一個勇字預左被捕就由得自己冒啲唔值得嘅險，要諗下如果被捕，喺被捕之前有冇做左一啲值得被捕嘅野？例如好似岳義士咁一個救三個先被捕，被捕要被捕得有價值，唔好為玩為出風頭被捕

文具你大可以早一兩日搵地方擺定先，離場又係放喺啲冇人會搵嘅地方，隔一兩日先攞返，至於咩地點，要自己諗，公開討論會被重點搜查

總之入場離場都記得要低調

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有啲副本，例如旺角狗屋，玩咗19幾次，次次都係同一個劇本，如果唔熟路，真係唔好貿貿然走去玩

Agger
我成日都話撚狗唔好預被捕，冇價值
出主線果啲預被捕係ok，撚狗你淨係屌佢，佢冇傷害，但係你被捕就俾佢打撚死

推

自推

好好保護自己 唔好被狗咬
好似打機咁, 死左又點有輸出呢?

推 技術po

高質post 推！

如果佢地有換裝，應該就會冇事

唔止十幾歲 好多廿幾一上車就好興奮討論

重有女手足,唔該唔好上前線啦
大把角色需要你去做,文宣一樣好重要

puah

十一國殤 全民黑衣

都唔一定 POPO見到十幾歲行過附近著咩衫都會逗
細路真係好危險 有大人响隔黎磅住行 可能會好啲
真係烚9 啲小朋友嫁

我以前都會叫女仔唔好上前，但係我地每個人都明白有啲野總要有人做嘅道理

所以只可以尊重女手足嘅決定

係

Btw我要重申一下我係檢討互相提醒，唔係blame the victim

以後一齊做好佢

至少如果乜都冇佢好難捉

但起碼啲紅van佬唔知頭唔知路唔會咁樣報警捉人